工黨黨魁郝爾彬慶祝欲擊掌 一手錯拍女幕僚胸部

英國工黨黨魁郝爾彬較早時前往北伊斯靈頓選區點票場地，視察點票結果。當他獲悉勝出後，興奮得與其女幕僚振臂歡呼。期間郝爾彬欲與她擊掌之際，卻錯手拍中她的胸部，此尷尬一幕被上載至互聯網，惹來網民熱議。

事發於北伊斯靈頓的點票場地，郝爾彬獲悉勝出後，向支持者表示：「感覺好極了」。他之後與其影子內閣外交大臣方璧琳振臂慶祝，大家笑逐顏開之時，卻上演有趣一幕。事源郝爾彬欲與她擊掌慶祝，但對方沒有留意到而舉手回應，令郝爾彬不慎一手拍在她的胸部。幸而方璧琳表現得對此完全沒有反應，就像一切不曾發生一樣，化解本來會尷尬萬分的情境。

真係笑話

其實好似未拍到
好似岩岩好收到手
定係反震

應該未拍到

拍到都無著數

老野反應慢

Corbyn in probably worst high-five ever

笑撚到仆街

感覺好極了

呢d係咩撚嘢名無文化即係無文化

學到野

好掌法

個下煞車真係好好笑

柒到搵洞捐

你做咩拍我老婆個波呀

一諗起佢老公就笑到仆街

龍咁威

波黎架咩...呀唔係 你老婆黎架咩

女權組織出左黎未

好彩煞得切

再問佢 A cup定B cup

抗龍有悔

條女邊個

五十路？

成40歲人都未睇過呢個gif 岩岩出冊？

表哥

又要叫pewdiepie
出黎